小學雞改歌詞

自己幾鐘意唱歌，得閒就會改下歌詞，通常一句起兩句止，
純粹過下癮。 因為本身文學根底唔多好，所以大多歌詞都
好小學雞。 有無人同我一樣唔敢放出來比大家睇？